有冇人係ClubHouse都聽緊依個channel

我見好少香港人參與討論

比個code 黎

要點樣Share Code 唔識㩒

求code

有冇人可以教我點樣Share Code

支那app 不了

UPLOAD 成本contact book 去佢地SERVER 到
比班仆街出賣哂啦...

好野2月8號可以delete signal 用返whatsapp 啦

真心不了 大家已經唔記得咗N年前有個APP
連7婆 大婆華電話都搵到既APP

要有對方電話號碼，同埋一個只能share 2個 code
我都想要code

樓主係自己註冊定都係攞code？
因為我自己註冊咗，但唔知要等幾耐先可以login

想要code可以去入gp

唔想聽到支那講嘢
利申：仲有2 invitation

咩gp?

想要

仲有冇

跪求🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

求code 爸打

小粉紅太多 太on9 轉聽新疆集中營
資訊多好多

推